若今晚再救唔到poly，聽日全部人攻政總&中聯辦

(發夢發咗十幾個鐘，宜家先醒。)

如果狗唔救，同我成幢樓燒咗佢！直接END GAME！
如果狗救，起碼要拉走兩架水炮車，poly就好打好多！

細節自己諗，齊裝見！

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

屌你老母死狗

推

攻都攻狗宿啦

Poly 手足頂唔住咁耐，要攻而家同我去漆咸道南

直接打大佬啦，71氣勢